# Архитектура приложения "Запомни слова"

Архитектура приложения описана в модели C4 до уровня 2 (контейнеры) - файлы в формате PlantUML расположены в папке c4 (https://github.com/plantuml-stdlib/C4-PlantUML).